[報親恩2]嚟緊同老母食飯慶祝母親節,求大家介紹邊間好食

最好係沙田區[雖然聽講沙田係一個美食沙漠,但老母鐘意係沙田食]
-希望可以無咁多人逼,坐得舒舒服服(非正日食)
-沙田區(老母要求)
-中西韓其他ok(老母唔食辣野同日本野)
-價錢around 1000under
-火鍋小菜放題等等型式ok
其他諗唔到...
希望連登有愛俾啲意見我,等我可以盡下孝道

打鳩佢

訂位先啦
沙田無嘢好食

想打鳩你

未諗到食咩.未訂

川淮居

我一年食好多節日飯
訂幾間再lam啦

或者美心皇宮囉

利申食緊

有咩菜式好推介...筆直會唔會over 1000$

巴真富貴 食咁多餐

食幾位既宴席餐唔抵食,得2丁友

btw 巴呢餐食左幾銀

結咗婚，佢又兩頭住家
又無錢
又生日
母親節
父親節
做節
冬至
拜山
Year en，d,

好多節日

身不由己

Sorry,無concern到你人數同budget
宜餐食左1950

人在江湖,我明既
親戚個d 我疏遠得就疏
朋友都係好多年個d先間唔中食下,
其他都會扮忙推下

同老母食好d係好嘅,但一圍圍食唔曬好浪費
1950就幾抵食喎,上次富臨飲茶見佢啲母親節圍宴平都好似要2千幾 仲要無咩上流少少既菜式 真係睇見都唔開胃

大圍得唔得

大排檔.呢個要問老母大人
不過求推薦左先

西餐呀 係大圍叫M3

好 問左老母先 thanks 巴